
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La deuxième est , à l ' inverse , celle de l ' impuissance du local face au global , les acteurs locaux n ' ayant plus de salut que dans leur capacité de séduire les investisseurs exogènes , en pratiquant pour cela toutes les surenchères .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La deuxième est , à l ' inverse , celle de l ' impuissance du local face au global , les acteurs locaux n ' ayant plus de salut que dans leur capacité de séduire les investisseurs exogènes , en pratiquant pour cela toutes les surenchères .
Tokens having emotion: [ séduire ]
Lemmas having emotion: [ séduire ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La deuxième est , à l ' inverse , celle de l ' impuissance du local face au global , les acteurs locaux n ' ayant plus de salut que dans leur capacité de séduire les investisseurs exogènes , en pratiquant pour cela toutes les surenchères .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La deuxième est , à l ' inverse , celle de l ' impuissance du local face au global , les acteurs locaux n ' ayant plus de salut que dans leur capacité de séduire les investisseurs exogènes , en pratiquant pour cela toutes les surenchères .
No features found.

